鏝傷件中堅已經唔識踢波

仲要俾人話有陣容深度

明明後備真係垃圾

利記班後備勁到仆街就話自己冇後備

就算埃及文明斷哂腳

靠雲迪克打前鋒都可以carry

埃及文明中槍都可以照出

錯在唔捨得俾錢簽你囉

培養球員咁勁嘅哥狗平時有冇叫班中堅咪咁傻閪
淨係教sterling?

傷埋迪布尼應該可以降班

真係諗5到 大師

上年長期冇迪布尼冇嘢

鐘斯開角球
羊格打前鋒
我地敢帥有咩諗唔到？

B C華同史達寧

c華等退休

今季（上場）係態唔好啦